唔撚洗等下個禮拜, 已知道如果香港發生港版64, 香港人都唔會有反應,仲會幫手撲熄怒火

唔好話藍屍果邊係咁
黃屍果邊都會有人咁做

唔撚洗等港版64上演
已經知道個結局會係點
就血洗完之後再冇下文, 冇報仇
BAD ENDING